# curso_unity3d

Códigos fuente de proyectos prototipos y ejercicios de Unity 3D, C#, Visual Studio, Gimp y Blender

Aquí explicamos el setup del proyecto.

Pasos:
1 Instala Unity 3D
2 Abre el proyecto MiPrimerJuego_U3D
3 Haz algo
4 dale Play
5 Juegas